根本前線黑警先係最大敵人 高層都係其次

上頭落ORDER你HEA做洗死咩
你地個個殺人咁款 又搞小動作折磨、誣告同傷害被捕示威者 而家又想割席扮受害人?

咪撚再幫前線洗底 佢地全部不得好死

成班以傷害市民為樂 而家又想推個波比高層?

真相

推
佢地係最被沖昏頭腦個班

一直都咁講，扮乜撚野磨心，一開始已經仇視示威者，由69開始，未落場時d宣言要點樣打示威者個d大撚把，佢地根本係想打死示威者黎發洩，就算你乜都冇用，咪撚講乜野hea做，佢地係調返轉利用工作身份去發洩自己情緒，上頭阻止佢地打仲唔開心
冇一個係無辜，黑警死全家

得閒就撐藍衫 反白衫
之後再
撐白衫 反藍衫

好似淫賤建既方法玩9佢地

依家出黎扮慘根本只係想武力升級
收撚皮啦黑狗

仆街柒婆同死差佬仲話警隊成為磨心
而家唔撚係你夾係中間呀
係你直接有參與挑戰市民呀屌你全家

721

成班打死都唔抵可憐

不可原諒
721

佢地只係不滿高層吾比出真槍。721見

無一個係無辜

新口號係「白衫有智慧，藍衫俾屎餵」？

黑警係有武器果個
槍干子裡出政權
黑警不敗
義士不勝

唔係講笑，我依家真係有d同情盧大元帥同白衫，下面成班都係無腦嘅癲狗。
攬佢哋又死 唔攬又死。

啱 連最基本服從命令都做唔到 學乜野人講紀律
維持治安就一定會犧牲
大sir有大sir考慮 散仔憑乜質疑上級決定

雙面刃，要請個低學歷冇獨立思考嘅人先容易幫你維穩，但同時都係一班癲狗

咪就係高層設局
攞走身上號碼加蒙面
將班無腦狗變做癲狗

叫班仆街食屎啦
人地落order 你控制唔到力度的
就咁遊行行過都唔撚順超想打鳩你咁
而加係到扮受害者 扮被迫
屌你老母啦 落地獄啦

死差佬正仆街

見到佢地用暴力既快感 無法無天 係執行警務對待示威者個種權力係平時沒

權力得唔到制衡就係咁